呢條女屌打好多香港女歌手

點解咁高汁嘅樂隊咁少人提？Dusty Bottle曲風好另類，主音Kerryta仲要勁索，有樣有波有腿，夠J一日，把聲好獨特，重點係佢哋喺連登組Band，唔係唔支持呀？

唔好成日聽k-pop，支持下本地band啦

腿張開

如果公司有女同事係咁就好啦

好想畀佢瘋狂轉我碌鏡頭呀

好白滑

腿腿腿

幫人宣傳係好 又唔使叫人J嘅

點解我聞到條女有亞視味

女版TL

好似平時ig啲相索啲

負面宣傳嚟
𣎴過把聲唔錯

佢把聲算係唔錯

好大浸江湖味